今日係5月31日

831慘案發生9個月。

可能大家俾近期嘅事分散咗注意

好似無乜人提

提起精神！

咁都正常嘅，美國盟友個邊咁嘅情況，都好難唔focus落去個邊

唔緊要

係...唉, 等631

所以我係度提下大家831呢個慘案

有啲野，唔需要儀式，你都會記得

721如是，831如是

不過如果唔俾提唔俾講
隨年月過會俾人歪曲史實

所以 既然無實際行動 就唯有用言語提大家

唔知遲下網上悼佬會唔會比人隊冧埋

推

831 打死人

国安法又過
国歌法又過
遲早有東西廠同錦衣衞
翻去明朝嘅恐怖政治

然而，依加明朝更恐怖

果個遲早
今年就嚟

的確 我地比以往更陷於被動
所以我地除咗繼續爭取國際支持
要做好抗共民族統一陣線
保持住我方嘅溫度

我地只需要嬴！